<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
  <modDesc descVersion="38">
    <author>Slivicon</author>
    <version>2.0.0.1</version>
    <title>
      <de>StartMeUp</de>
      <en>StartMeUp</en>
      <fr>StartMeUp</fr>
    </title>
    <description>
      <de><![CDATA[
Dieser Mod ermöglicht es Spielern, das automatische Starten und Stoppen von Motoren beim Betreten oder Verlassen von Fahrzeugen als eine Vorliebe für sich selbst zu jeder Zeit während des Spielens ein- oder auszuschalten, wenn die Spieleinstellung für automatischen Motorstart auf "Aus" eingestellt ist.

Änderungsprotokoll:
  v2.0.0.1 2018-01-06
    - Behebung des Multiplayer-Fehlers, bei dem das Ereignis Motorstart nicht gesendet wurde

  v2.0.0.0 2018-01-03
    - Komplett überarbeitet: Jetzt können die einzelnen Spieler einfach den automatischen Motorstart oder -stopp beim Ein- oder Aussteigen des Fahrzeugs umschalten, wenn die Spieleinstellung für automatischen Motorstart auf "Aus" gestellt ist.
    - Änderungen am Spiel, die von anderen Mods vorgenommen wurden, müssen nicht mehr überschrieben werden

  v1.0.0.1 2017-12-31
    - Fehler im Protokoll behoben, wenn ein neues Spiel gestartet wird (das noch nicht gespeichert wurde)
  
  v1.0.0.0 2017-12-07
    - Erstveröffentlichung

   ]]></de>
      <en><![CDATA[
This mod allows players to toggle on or off the automatic starting and stopping of motors upon entering or leaving vehicles as a preference just for themselves, at any time during gameplay, when the game setting for Automatic Motor Start is set to "Off".

Change log:
  v2.0.0.1 2018-01-06
    - Fix multiplayer bug where motor start event was not sent
    
  v2.0.0.0 2018-01-03
    - Completely revised: Now simply allows individual players to toggle automatic motor start/stop upon vehicle enter/leave, as a preference just for themselves, when the game setting for Automatic Motor Start is set to "Off".
    - No longer requires overriding any changes to the game made by other mods
    
  v1.0.0.1 2017-12-31
    - Fix error in log when starting a new game (which has not yet been saved)
    
  v1.0.0.0 2017-12-07
    - Initial release

   ]]></en>
      <fr><![CDATA[
Ce mod permet aux joueurs d'activer ou de désactiver le démarrage et l'arrêt automatiques des moteurs à l'entrée ou à la sortie des véhicules en tant que préférence pour eux-mêmes, à tout moment pendant le jeu lorsque le réglage du jeu pour le démarrage automatique est désactivé.

Journal des modifications:
  v2.0.0.1 2018-01-06
    - Correction d'un bug multijoueur où l'événement de démarrage du moteur n'a pas été envoyé

  v2.0.0.0 2018-01-03
    - Complètement révisé: permet simplement aux joueurs individuels de basculer entre le démarrage automatique du moteur et l'arrêt à l'entrée ou à la sortie du véhicule, de préférence pour eux-mêmes, lorsque le réglage du jeu pour le démarrage automatique est réglé sur "Off".
    - Ne nécessite plus de remplacer les modifications apportées au jeu par d'autres mods

  v1.0.0.1 2017-12-31
    - Correction d'une erreur dans le journal lors du démarrage d'une nouvelle partie (qui n'a pas encore été enregistrée)

  v1.0.0.0 2017-12-07
    - Version initiale

   ]]></fr>
    </description>
    <l10n>
        <text name="smu_disable">
            <de>Deaktivieren Sie automatische Motoren</de>
            <en>Disable Automatic Motors</en>
            <fr>Désactiver les moteurs automatiques</fr>
        </text>
        <text name="smu_enable">
            <de>Aktivieren Sie automatische Motoren</de>
            <en>Enable Automatic Motors</en>
            <fr>Activer les moteurs automatiques</fr>
        </text>
        <text name="input_TOGGLE_AMS">
            <de>Automatische Motoren umschalten</de>
            <en>Toggle Automatic Motors</en>
            <fr>Basculer les moteurs automatiques</fr>
        </text>
    </l10n>
    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>icon.dds</iconFilename>
    <extraSourceFiles>
      <sourceFile filename="StartMeUp.lua" />
    </extraSourceFiles>
    <inputBindings>
        <input visible="true" name="TOGGLE_AMS" category="ONFOOT VEHICLE" key1="KEY_ralt KEY_m" key2="" button="" device="0" mouse="" />
    </inputBindings>
  </modDesc>
